好想有識嗲既女朋友

同女友拍左拖個幾月
佢性格好好
我同佢都幾夾
不過同佢既對話都好直無乜會sweet下
好想佢會氹我同埋嗲下我
同佢提過下我好鐘意D嗲既女仔不過都無乜改善
而家仲有D想分手
求巴打屌醒

咁你咪害人 去飬狗啦

屌你啦 咪撚害人啦

sorry 爆笑左下

自問仲好愛佢

咁咪即係唔夾囉
長遠落去 都係散架喇
邊有得改人地性格? Impossible

Lets breakup!

你想人點嗲你

講得好

姐係起碼出街個時會攬下你
主動錫下
撒下嬌咁
利申條女係得意可愛type不過有小小男人性格
而我就好女人性格

養狗又真係符合佢條件喎

想其他巴打分享下點會令女友覺得sweet

食雞咪有雞味囉！

要人改 不如搵過個重快？
不過睇死就算比你搵到個嗲既，到時又有唔滿意

如果一早就知對方唔係你想要既，追黎做咩？唔好害人啦

屌你咪講左D性格好夾

我條女都係男人格又係唔會主動錫、攬。
真係唔撚明，初戀嘅人唔係應該會好激情、唔理途人目光嘅咩？都唔知拍黎做乜鳩，講下淫野又俾佢屌

啱啊
利申條女o2我o1

唔夠嗲就要分手

慢慢培養啦屌 先得個幾月

其實一直諗唔明點解出街要攬攬金

未打晒
*攬攬錫錫

你女朋友未識放鬆表現自己最真一面咋咋
放鬆左之後 係街頭一路攬住你一路行到街尾都得

利申試過

證明佢唔啱你分手啦

哇屌你老味郁d就話分手
咁快撚d分啦
呢d野一齊之前你就應該知架啦

愛你老母
遲d你發現左佢會屙屎又會話分手
咁不如早d分唔好搞人

我愛佢嘅時候，就會好想黏實佢嘅身體，
好似有個魔力吸引我過去，攬到實一實，
一秒鍾都唔想鬆手！